(懷舊一下)肉蒲團—色以外的情

唔講咩露lin 愛情動作片 亦都唔使po潮文

其實啱啱翻睇完肉蒲團，俾我嘅係講緊一種真情高於物慾嘅感覺 成套戲係好做到呢個對比
所以我都唔知開唔開喺影視台好

佢最後 「你若無情我便休 往事如昨易白頭」 真係好正

未央生風流快活，鐵玉香就錯識人
幾經波折之後先發覺原來一生極樂並唔係嗰短暫嘅刺激，而係嗰份一直都喺度嘅真情

相信喺而家呢個社會，好多人都做唔到，就算明 都已經後悔莫及

首片尾歌都好正

樓豬係講3d肉蒲團個齣？ 搵日睇返先

冇錯

冇人覺得？

如果你身邊條友咁都起到機，，你小心d ,,,佢好危險

睇嚟唔應該開喺mk感情台到

睇完，好on9